睇過警察版半澤直樹, 終於知道點解美國同香港咁撚興屈鬼

因為美國人同香港人已經比美劇或CCTVB劇洗腦洗撚到脫離現實, 無法抽身
以為現實都好似D劇集咁, D FINAL BOSS/鬼就係身邊

美劇同CCTVB劇要你由第1集開始就要估邊個先係FINAL BOSS/鬼, 估撚到中後期先開估
人地日劇, 第1集已經光明正大咁話比你知邊個係FINAL BOSS, 點樣係第1集光明正大咁玩殘主角, 主角要由第1集開始要計劃點樣向FINAL BOSS報仇/鬥到底

所以你唔會見到安倍晉三向支那低頭, 日本人會屈安倍晉三係鬼, 因為日本人跟本唔會比到D間諜劇內鬼劇膠劇柒劇陰謀論多到喊既劇集洗腦, 現實自然唔撚會有屈鬼既情況發生

你應該重睇半澤直樹

半澤第一集話你知個大boss係邊個

半澤最尾果分鐘先知邊個係final boss喎

講笑渣下話?
明明頭5集已經交代左點解主角要入銀行報仇?

使命與正義係囉, 雖然係原班人馬製作, 都冇可能2套野一式一樣掛
2套野同樣係敵人鮮明, 唔洗你去估邊個先係敵人, 因為敵人個表情/內心戲已經話你知佢就係中BOSS/ FINAL BOSS

使命與正義頭2集已經話你知警隊一哥"大和田"係幾咁黑暗醜惡, 腐敗不堪

佢講緊最後主角羸哂諗住升職做高層 點知比人屌左落去垃圾分局
背後大BOSS搞鬼 個伏筆

垃圾 point

首先你睇野唔用腦睇自己斷鳩估

第二你以偏概全將三個地方嘅劇集定性做你想像嘅模式

第三你假設大部分人都睇過半澤直樹

第四你假設全部人嘅價值觀都係由呢d電視劇塑造

睇少d電視啦

咪係
大和田臨尾俾老細升左喎
老細先係大boss

你係咪冇睇?
常任董事變董事喎

sorry唔太記得清楚，多謝提醒
只係記得大和由冇乜野，但半澤就仆曬街

半澤最後都比人降職，呢個就係現實

想睇職場可以睇島耕作系列，頭幾個系列都好正

老細先係大boss,利用半澤制衡大和田
重睇啦

唔識自己做醜人